銀行有無執行美國制裁令？

銀行唔出聲，側側膊唔多覺，政府周圍捉人，想轉移視線？

你當美國政府冇人mon??

支港共玩報復
美帝一定用最緊既尺度執行國家法例
有人話最佳11人係一步大棋
預左有銀行/金融機構唔做足
美帝出師有名制裁銀行, 變相打金融戰

有 60日同制裁人士脫勾 , 如果唔脫勾 , 就會有第二級制裁名單 , 根據往續總有人被納入第二級制裁 , 違反二級裁令者，最高判囚20年，每條 transation 罰款100萬美元。

無

肯定有銀行側側膊，因為唔想太得罪中方

我估係迫銀行脫勾。

中國如果聰明，就應該硬食唔出聲，咁銀行就繼續留港做生意。依家即係叫美國進行第二制裁，同時間迫英國同歐洲出手。當第二RＯＵＮＤ制裁出現（可能係成個黑警部門），咁中國更加冇位走，而銀行一定要被迫二揀一，最後一定放棄香港市場。

無可能側側膊, 匯豐前車可鑑

你當美國佬戇鳩？銀行有幾撚多個十億可以罰？

出咗個令, 未正式生效, 等多幾日thx

中資行可能真係會咋咋弟當冇件事，因為佢哋真係唔識...
我覺得呢個係美國set嘅局嚟囉，最終係想擺at least一間中資行落個制裁list 度
所以如果支共識玩，真係聽聽話制哂嗰十一人，美國佬即刻hang 機

傻啦 中共戰狼式口交
high起上黎 自己賓周都含埋

唔會hang機啦, 如果咁乖下一步咪制裁香港警務處

都似係
科技公司可以直接話國家安全所以ban
銀行就好難用呢個藉口去ban
如果因為唔執行制裁 咁就有非常合理既理由去ban了

反而想睇邊間制裁先

而家比較想睇銀行如果跟美國制裁指引咁去 港共會點還擊
好似蘋果咁拉人封艇

每條交易罰一球美金
ATM撳$100當一次？
存款有$0.1利息又當一次？

渣打被罰15億好似都係咁計 , 大約1500個交易

我想講制裁11人只係一步細棋
瑞銀個7兆美金
狗官在美資產同佢地D仔女
美國D招多到數唔撚哂

咁唔洗郁香港聯匯都可以斷支那外匯源頭

咁玩對美國自己成本最低
但問題係跟往例，出人名之後60日出關聯機構，之後重有一年grace period 比佢哋去斷絕關係⋯⋯希望今次加速師可以加到速